Q1.   Write a python script to store multiple item in a single variable (items are "Java" "Python" " SQL" "C" )
Ans.   l1=["Java","Python","SQL","C"]

Q2.   Write a pyhton script to get the data type of the list.
Ans.   l1=["MySirG",123,20.3,"ChamchamG",3+14j,True]
        for e in l1:
            print(type(l1))
            
Q3.   Write a python script to get the last element to the list (mylist=["Java","C","Python"])
Ans.   mylist=["Java","C","Python"]
       print(mylist[-1])
       
Q4.   Write a python script to change the values "SQL","Reactnative" with the value "Nosql" and "Flutter" (list is thislist=["Java","SQL","C","Reactnative"])
Ans.   thislist=["Java","SQL","C","Reactnative","Javascript","Python"]
       thislist[1]="Nosql"
       thislist[3]="Flutter"
       print(thisllist)
       
Q5.   Write a python script to add an item to the end of the list(item "Python",(mylist=["Java","SQL","C","Reactnative"]))
Ans.   mylist=["Java","SQL","C","Reactnative"]
       mylist.append("Python")
       print(mylist)
       
Q6.   Write a python program to append element from another list to current list.
            firstlist=["Java","Python","SQL","C"]
            secondlist=["C","Cpp","Nosql"]
Ans.   firstlist=["Java","Python","SQL","C"]
       secondlist=["C","Cpp","Nosql"]   
       secondlist.append("Java")
       secondlist.append("Python")
       secondlist.append("SQL")
       secondlist.append("C")
       print(secondlist)
       
Q7.   Write a python script to print all items by referring to their index number(thislist=["Java","SQL","C","Reactnative","Python","javascript"]       
Ans.   thislist=["Java","SQL","C","Reactnative","Javascript","Pyhton"]
       for e in thislist:
             print(e,end=' ')
             
Q8.    Write the python program to sort the list alphanumerically-thislist=["Java","SQL","C","Reactjs","Javascript","Python"]
Ans.    tislist=["Java","SQL","C","Reactjs","Javascript","Python"]
        print(sorted(thislist))
        
Q9.    Write a python script to create a list of city names taken from the user.
Ans.    print("Enter City Name, with Square brackets:-\n")
        C1=eval(input())
        print(C1)
        
Q10.   Write a python script to create a list,where each element of the list is a digit of a given number.
Ans.    print("Enter Some digit,with Square brackets:-\n")
        R1=eval(input())
        print(R1)
